[IONE] IZ*ONE曹柔理以外成員討論區(9) 一位粗卡，祝香港票房大賣

趕住睇戲
油B暫時無罪

我開咗個正常啲嘅新PO

手燈ready